[
    {
        "category_name": " Histoire\n",
        "quizzes": [
            {
                "title": " Seconde Guerre Mondiale",
                "questions": [
                    {
                        "id": 1,
                        "text": "A quelle date a lieu le d\u00e9barquement alli\u00e9 de Normandie pendant la seconde guerre mondiale ?\n",
                        "answers": [
                            {
                                "id": 2,
                                "text": "18 juin 1940\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 4,
                                "text": "8 mai 1945\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 3,
                                "text": "2 septembre 1945\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 1,
                                "text": "6 juin 1944\n",
                                "isCorrect": true
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "id": 2,
                        "text": "A quelle date a lieu l'appel du g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle ?\n",
                        "answers": [
                            {
                                "id": 6,
                                "text": "6 juin 1944\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 8,
                                "text": "8 mai 1945\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 7,
                                "text": "2 septembre 1945\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 5,
                                "text": "18 juin 1940\n",
                                "isCorrect": true
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "id": 3,
                        "text": "Qui dirigeait le Royaume-Uni pendant la Seconde Guerre mondiale\n",
                        "answers": [
                            {
                                "id": 10,
                                "text": "Charles de Gaulle\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 12,
                                "text": "Fraklin Roosevelt\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 11,
                                "text": "Joseph Staline\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 9,
                                "text": "Winston Churchill\n",
                                "isCorrect": true
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "id": 4,
                        "text": "A quelle date a d\u00e9but\u00e9 la Seconde Guerre mondiale ?\n",
                        "answers": [
                            {
                                "id": 14,
                                "text": "18 juin 1940\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 16,
                                "text": "10 mai 1940\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 15,
                                "text": "1 septembre 1939\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 13,
                                "text": "2 septembre 1939\n",
                                "isCorrect": true
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "title": " Premi\u00e8re Guerre Mondiale",
                "questions": [
                    {
                        "id": 5,
                        "text": "Quand a commenc\u00e9 la Premi\u00e8re guerre mondiale ?\n",
                        "answers": [
                            {
                                "id": 18,
                                "text": "18 juin 1940\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 20,
                                "text": "8 mai 1945\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 19,
                                "text": "2 septembre 1945\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 17,
                                "text": " 28 juillet 1914\n",
                                "isCorrect": true
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "id": 6,
                        "text": " A quelle date se termine la Premi\u00e8re guerre mondiale ?\n",
                        "answers": [
                            {
                                "id": 22,
                                "text": "2 septembre 1918\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 24,
                                "text": "28 juillet 1919\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 23,
                                "text": "8 main 1918\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 21,
                                "text": "11 novembre 1918\n",
                                "isCorrect": true
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "title": " Histoire de l'Allemagne",
                "questions": [
                    {
                        "id": 7,
                        "text": "Qui dirigeait le l'Allemagnee pendant la Seconde Guerre mondiale\n",
                        "answers": [
                            {
                                "id": 26,
                                "text": "Joseph Goebbels\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 28,
                                "text": "Paul von Hinderbug\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 27,
                                "text": "Otto Bismark\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 25,
                                "text": "Adolf Hitler\n",
                                "isCorrect": true
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "title": " Histoire des Etats-Unis",
                "questions": [
                    {
                        "id": 8,
                        "text": "En quelle ann\u00e9e a lieu la guerre pour l'ind\u00e9pendance des Etats-Unis\n",
                        "answers": [
                            {
                                "id": 30,
                                "text": "1789\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 32,
                                "text": "1784\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 31,
                                "text": "1760\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 29,
                                "text": "1776\n",
                                "isCorrect": true
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "title": " Histoire de France\n",
                "questions": [
                    {
                        "id": 9,
                        "text": "Quelle est la date de la f\u00eate nationale fran\u00e7aise ?\n",
                        "answers": [
                            {
                                "id": 34,
                                "text": "14 juin \n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 36,
                                "text": "15 ao\u00fbt\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 35,
                                "text": "11 novembre\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 33,
                                "text": "14 juillet\n",
                                "isCorrect": true
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "title": " Les Rois de France\n",
                "questions": [
                    {
                        "id": 10,
                        "text": "Qui est le dernier roi \u00e0 avoir r\u00e9gner sur la France ?\n",
                        "answers": [
                            {
                                "id": 38,
                                "text": "Louis XVI\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 40,
                                "text": "Napol\u00e9on Ier\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 39,
                                "text": "Louis XVIII\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 37,
                                "text": "Louis-Philippe Ier\n",
                                "isCorrect": true
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "title": " La R\u00e9volution fran\u00e7aise\n",
                "questions": [
                    {
                        "id": 11,
                        "text": "Quand se termine la r\u00e9volution fran\u00e7aise ?\n",
                        "answers": [
                            {
                                "id": 42,
                                "text": "Lors de la mort de Louis XVI\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 44,
                                "text": "Lors de la proclamation de la R\u00e9publique\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 43,
                                "text": "Quand Napol\u00e9on Bonaparte devient Napol\u00e9on Ier empereur des fran\u00e7ais\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 41,
                                "text": "Lors de la proclamation du Consulat\n",
                                "isCorrect": true
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "title": " Histoire de l'URSS\n",
                "questions": [
                    {
                        "id": 12,
                        "text": "Qui a fond\u00e9 l'URSS ?\n",
                        "answers": [
                            {
                                "id": 46,
                                "text": "Joseph Staline\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 48,
                                "text": "L\u00e9on Trotsky\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 47,
                                "text": "Karl Marx\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 45,
                                "text": "Vladimir L\u00e9nine\n",
                                "isCorrect": true
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "category_name": "Litt\u00e9rature\n",
        "quizzes": [
            {
                "title": "Les \u00e9crivains fran\u00e7ais\n",
                "questions": [
                    {
                        "id": 13,
                        "text": "Qui a \u00e9crit les Mis\u00e9rables ?\n",
                        "answers": [
                            {
                                "id": 50,
                                "text": "Emile Zola\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 52,
                                "text": "Honor\u00e9 de Balzac\n",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 51,
                                "text": "Alexandre Dumas",
                                "isCorrect": false
                            },
                            {
                                "id": 49,
                                "text": "Victor Hugo\n",
                                "isCorrect": true
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        ]
    }
]